
2013-05-14T16:32:0Z
ekonomi
İflasın eşiğine gelerek üretimini durdurma kararı alan ve en son iflas ertelemeye başvuran Şeker Piliç, yeniden üretime başlama kararı aldığını açıkladı İflasın eşiğine gelerek üretimini durdurma kararı alan ve en son iflas ertelemeye başvuran Şeker Piliç, yeniden üretime başlama kararı aldığını açıkladı. Şeker Piliç'ten Kamuyu Aydınlatma Platformu'na yapılan açıklamada, şirketin, tekrar üretime geçmek için yaptığı çalışma planlarını tamamladığı ve tekrar üretime başlama kararı aldığı bildirildi. Açıklamada, "20 Mayıs 2013 itibari ile ilk civcivler çiftliklere yerleştirilecek olup uygun ağırlığa ulaştıklarında işlenmeye başlanacaktır. Kesim tesisleri Haziran sonu itibariyle piliç eti üretimine başlayacaktır. Ramazan Ayında piliç eti üretimine başlanmış olunacaktır. İlk başta yaklaşık 40 bin adet/gün kapasitesiyle üretime başlanacak olup ilerleyen dönemlerde gelişen durumlara göre üretimin arttırılması planlanmaktadır" denildi. - İstanbul 3 2 4 0
